<?xml version="1.0" encoding="windows-1251"?>
<string_table>
	<!-- Books -->

	<string id="st_book_das_kapital">
		<text>"Капитал" - Карла Маркса</text>
	</string>
	<string id="st_book_das_kapital_descr">
		<text>Старая копия фундаментального теоритического труда и документа о материалистической философии, критика политической экономии, и самой политики в целом от Карла Маркса, впервые была опубликована в 1885. Она изучает и анализирует экономические принципы лежащие на основе капиталистического режима производства вместе со сравнениями её с предшествующими классическими экономиками и экономистами.\n \n
		%c[ui_gray_3]СВОЙСТВА:\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] Повсеместное применение\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] Культурная ценность</text>
	</string>

	<string id="st_book_crime_and_punishment">
		<text>"Преступление и Наказание" - Фёдора Достоевского</text>
	</string>
	<string id="st_book_crime_and_punishment_descr">
		<text>Копия "Преступления и Наказания" от Фёдора Достоевского, это Роман о социально-психологических и философских темах Экзистенциализма, впервые был опубликован в 1866. Он повествует о жизни Раскольникова, обедневшего студента живущего в Санкт-Петербурге, что придумал план о убийстве местной старухи процентщицы ( Ростовщицы ) и её сестры, за деньги. Эта история, в первую очередь, о борбье с моралью и ответственностью за свои действия, а также о состоянии человеческой души. Книга считается одной из лучших среди мировой и Русской литературы, её можно найти во многих рюкзаках новичков пришедших в зону. Это издание в Русском переводе.\n \n
		%c[ui_gray_3]СВОЙСТВА:\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] Повсеместное применение\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] Культурная ценность</text>
	</string>

	<string id="st_book_voroshilovgrad">
		<text>"Ворошиловград" - Сергея Жадана</text>
	</string>
	<string id="st_book_voroshilovgrad_descr">
		<text>Копия Романа "Ворошиловград" от Украинского писателя Сергея Жадана в хорошем состоянии, впервые был опубликован в 2010 году. Он рассказывает о пути молодого человека, разбирающегося с внезапным исчезновением своего брата. Книга предлагает глубокое изучение пост-Советского Украинского мира и жизни, Это история о интимной человечности в условиях брутальной реальности. Работа автора широко принята и уважаема за своё точное отображение современного Украинского общества, она Рассказанна в грубом, не дружелюбном стиле. Жадан начал свою жизнь писателя как поэт, и корни его проз можно до сих пор увидеть в его современных работах. \n \n
		%c[ui_gray_3]СВОЙСТВА:\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] Повсеместное применение\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] Культурный предмет</text>
	</string>

	<string id="st_book_perverzion">
		<text>"Перверзия" - Юрия Андруховича</text>
	</string>
	<string id="st_book_perverzion_descr">
		<text>Тяжело востребованная копия "Перверзии" от Юрия Андруховича, это сборник разных историй и рассказов, что изучают личные опыты автора и историю Украины. Впервые была опубликована в 1996. Книга повествует о жизни автора и его страны, это путь через абсурдность пост-Советского мира. Андрухович - один из самых уважаемых авторов современной Украинской литературы. Это издание в Русском переводе.\n \n
		%c[ui_gray_3]СВОЙСТВА:\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] Повсеместное применение.\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] Культурная ценность</text>
	</string>

	<string id="st_book_the_museum_of_abandoned_secrets">
		<text>"Музей заброшенных секретов" - Оксаны Забужко</text>
	</string>
	<string id="st_book_the_museum_of_abandoned_secrets_descr">
		<text>Копия "Музея Заброшенных Секретов" от Оксаны Забужко, это 800-исот страничный многопоколенный роман о Истории Украины и жизни её людей, это первый известный Украинский бестселлер, впервые опубликованный в 2009. Книга - история любви и предательства, история о Советском Союзе и жизни после его распада. Забужко очень ценится как литератор в современной Украинской литературе.\n \n
		%c[ui_gray_3]СВОЙСТВА:\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] Повсеместное применение\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] Культурная ценность</text>
	</string>

	<string id="st_book_on_killing">
		<text>"Об Убийстве" - Дэйва Гроссмана</text>
	</string>
	<string id="st_book_on_killing_descr">
		<text>Переданная из рук в руки книга "Об Убийстве: Психологическая цена учению убивать в Войне и Обществе" от Дэйва Гроссмана, это не выдуманная книга о психологических последствиях совершённых убийств в боях, впервые была опубликована в 1995. Книга основана на опыте автора как Офицера армии США, и психолога. Она изучает методы преодоления нежеланию убивать, и о последствиях этого действия. Книга - учение о техниках и человеческой ценности в войне. Иногда реккомендуется для новоприбывших на фронт, не умеющих хорошо выполнять свои боевые задачи.\n \n
		%c[ui_gray_3]СВОЙСТВА:\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] Повсеместное применение\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] Культурная ценность</text>
	</string>

	<string id="st_book_roadside_picnic">
		<text>"Пикник на Обочине" - Братьев Стругацких</text>
	</string>
	<string id="st_book_roadside_picnic_descr">
		<text>Копия "Пикника на Обочине" от Аркадия и Бориса Стругацких на Русском языке. Это Фантастический Роман о последствиях посадки пришельцев на земле, впервые опубликован в 1972. Книга рассказывает песчано-твёрдую историю о одной из шести зон отчуждения рядом с городом Хармонтом, где внеземные существа оставили позади странные артефакты и феномены. Роман уважаем как креативная "почва" и "фундамент" многих медиа, включая фильмы и игры.\n \n
		%c[ui_gray_3]СВОЙСТВА:\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] Повсеместное применение\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] Культурная ценность</text>
	</string>

	<!-- Magazines -->

	<string id="st_magazine_krytyka">
		<text>Журнал "Критика"</text>
	</string>
	<string id="st_magazine_krytyka_descr">
		<text>Издание ежемесячного Украинского журнала "Критика", высоко ценного за счёт распространения культуры и литературы, был основан в 1997. Пока небольшое количество информации с большой земли приходит в зону, испортированные журналы, книги, и исскуство всегда будут очень популярны, и всегда будут высоко ценится.\n \n
		%c[ui_gray_3]СВОЙСТВА:\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] Повсеместное применение</text>
	</string>

	<string id="st_magazine_ukrainian_week">
		<text>Журнал "Украинская Неделя"</text>
	</string>
	<string id="st_magazine_ukrainian_week_descr">
		<text>Выпуск "Украинской Недели", это иллюстрированный еженедельный журнал с кучей статей о политике, экономике, и исскустве, очень известен среди социально-вовлечённых читателей. Внутри этого издания есть большой выбор анализов, мнений, интервью, и разные активы, включая путешествия в Украине и в зарубежные страны, дополнительно включает в себя разборы и оценки современных картин, и календари с событиями. Журнал неактуален, все события произошли в 2017 году.\n \n
		%c[ui_gray_3]СВОЙСТВА:\n
		%c[d_blue] • %c[ui_gray_2] Повсеместное использование</text>
	</string>

	<!-- Quest Text Fixes -->

	<string id="mil_smart_terrain_7_10_freedom_trader_stalker_task_5_about">
		<!-- Mission mentions porn magazines, replaced to fit non-porn magazines. -->
		<text>Что-же, есть кое-что важное, нужна будет помощь исскуства. Планируется важная миссия по внедрению на "Росток", детали нужно скрыть, извини. Нам понадобится снаряжение для наших оперативников, чтобы они смогли идеально слится с должниками. Понадобятся патроны 5.45x39 HP, около полных 10 стяжек, для защиты от мутантов по пути на завод незаметно, не потревожив охранников. Если всё пойдёт по п... проводам, нам понадобятся медицинские припасы военного уровня, 5 полных армейских аптечек должно хватить. Не бойся мэн, заплатим заслуженно ! Если ещё и постараешься и достанешь немного Кокаина и пару книжек, получишь сверху бонус... Это всё должно помочь нашим ребятам подкупить долговцев и проникнуть внутрь. Так что, ты с нами?</text>
	</string>
</string_table>